我宣布今日11.11佔領中環係非常之成功!

全世界頭條都係香港!!
612個feel番黎啦!!
仲要冇人被捕(有錯請指正)

西灣河手足一定要冇事
你既血唔會白流, 我用人頭保證!!

唔好意思開post時唔知而家暴大告緊急
請救左暴大手足先
不推文回覆

一日成功唔急，聽日後日都要成功

重新回來佔領中環